%表題   らくらくDCL
%
%履歴
%\Drireki{
%         95/04/13 余田 成男
%        }
%
%\Dchapter{付録}
%\appendix
\Dchapterhead


この付録では, まず, GRPH1 と GRPH2 のパッケージの一覧表を示します.
\vspace{1em}

また, フォント, トーンパターンに関する各種テーブルを示します. これらの
テーブルを生成するプログラムは dcl-x.x/demo/grph1/sgpack/ の中にありま
す.  フォントについてはsgfont.f, トーンパターンについてはsgtone.fによっ
て対応するテーブルを生成できます.

%-----------------------------------------------------------------------
\section{GRPHパッケージ一覧}
\subsection{GRPH1}

図形処理下位パッケージ GRPH1 は, 座標変換をしたり, 線分などの基本的な
図形を描画するパッケージです. このパッケージは, MATH1 と MISC1 のライ
ブラリを使用しています.
\vspace{1em}

GRPH1 は, 次のサブパッケージから構成されています.
\begin{itemize}
   \item {\bf SGPACK : } ユーザーインターフェイス
   \item {\bf SLPACK : } 複数の図の割り付けのための基本ルーチン
   \item {\bf SZPACK : } 線分やトーンなどの図形を描画する基本ルーチン
   \item {\bf STPACK : } 座標変換の基本関数
   \item {\bf SWPACK : } 実際の描画デバイスに出力する下請けルーチン
\end{itemize}

通常, ユーザーが使うのは主として SGPACK と SLPACK のルーチン群で, その
他のパッケージを使わなければならない場合は少ないでしょう. しかし, 実際
の描画動作は SZPACK がおこないますから, 基本的には SZPACK だけでプログ
ラムを書くことも可能です. SGPACK は各種パラメーター設定などのオーバー
ヘッドにかなりの時間が使われる場合がありますから, SZPACK を使えばその
分だけ高速化できるはずです.
\vspace{1em}

なお, これらのパッケージのうちで, 機種依存部分を含むのは SWPACK だけで
す.

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{GRPH2}

図形処理上位パッケージ GRPH2 は, GRPH1 の折れ線や文字といった単純な図
形要素を組み合せて, 座標軸や等高線図などを描くルーチンを集めたものです.
\vspace{1em}

GRPH2 はレベル2のライブラリであり機種に依存しませんが, GRPH1, MISC1,
MATH1 が正しくインストールされている必要があります.
\vspace{1em}

GRPH2 は, 次のサブパッケージから構成されています.
\begin{itemize}
  \item {\bf GRPACK : }     上位コントロールルーチン
  \item {\bf U[XYZ]PACK : } 直交座標軸ルーチン
  \item {\bf ULPACK : }     対数座標軸ルーチン
  \item {\bf UCPACK : }     日付に関する座標軸ルーチン
  \item {\bf USPACK : }     自動スケーリングルーチン
  \item {\bf U[UVH]PACK : } 1次元量のグラフ表示ルーチン
  \item {\bf UDPACK : }     等高線ルーチン
  \item {\bf UEPACK : }     トーン塗りつぶしルーチン
  \item {\bf UGPACK : }     ベクトル場表示ルーチン
  \item {\bf UWPACK : }     格子点情報の管理ルーチン
  \item {\bf UMPACK : }     地図投影ルーチン
\end{itemize}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\section{フォント一覧}
\subsection{フォントテーブル1}

次のテーブルは, フォント番号1のフォントテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgfont1_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgfont.f: frame1}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{フォントテーブル2}

次のテーブルは、フォント番号2のフォントテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgfont2_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgfont.f: frame2}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\section{トーンパターン一覧}
\subsection{トーンパターンテーブル0}

次のテーブルは, パターン番号の百の位が0のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgtone0_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f: frame1}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{トーンパターンテーブル1}

次のテーブルは, パターン番号の百の位が1のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgtone1_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f: frame2}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{トーンパターンテーブル2}

次のテーブルは, パターン番号の百の位が2のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgtone2_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f: frame3}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{トーンパターンテーブル3}

次のテーブルは, パターン番号の百の位が3のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgtone3_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f: frame4}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{トーンパターンテーブル4}

次のテーブルは, パターン番号の百の位が4のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgtone4_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f: frame5}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{トーンパターンテーブル5}

次のテーブルは, パターン番号の百の位が5のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgtone5_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f: frame6}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{トーンパターンテーブル6}

次のテーブルは, パターン番号の百の位が6のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[16cm]{append/sgtone6_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf sgtone.f: frame7}\\
\end{center}

%-----------------------------------------------------------------------
\section{カラーマップ一覧}
\subsection{カラーマップ1}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が1のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap1_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame1}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ2}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が2のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap2_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame2}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ3}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が3のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap3_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame3}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ4}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が4のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap4_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame4}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ5}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が5のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap5_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame5}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ6}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が6のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap6_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame6}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ7}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が7のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap7_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame7}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ8}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が8のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap8_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame8}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ9}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が9のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap9_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame9}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ10}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が0のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap10_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame10}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ11}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が11のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap11_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame11}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ12}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が12のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap12_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame12}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ13}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が13のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap13_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame13}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ14}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が14のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap14_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame14}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ15}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が15のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap15_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame15}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ16}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が16のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap16_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame16}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ17}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が17のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap17_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame17}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ18}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が18のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap18_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame18}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ19}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が19のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap19_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame19}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ20}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が20のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap20_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame20}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ21}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が21のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap21_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame21}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ22}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が22のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap22_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame22}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ23}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が23のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap23_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame23}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------e-----------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ24}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が24のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap24_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame24}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ25}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が25のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap25_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame25}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ26}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が26のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap26_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame26}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ27}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が27のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap27_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame27}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ28}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が28のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap28_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame28}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ29}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が29のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap29_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame29}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ30}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が30のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap30_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame30}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ31}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が31のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap31_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame31}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ32}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が32のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap32_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame32}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ33}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が33のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap33_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame33}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ34}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が34のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap34_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame34}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ35}

次のテーブルは, パターン番号の千eのが35のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap35_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame35}\\
\end{center}
\newpage

%--------------------------------------------------}---------------------
\subsection{カラーマップ36}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が36のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap36_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame36}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ37}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が37のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap37_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame37}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ38}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が38のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap38_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame38}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ39}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が39のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap39_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame39}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ40}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が40のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap40_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame40}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------e-----------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ41}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が41のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap41_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame41}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ42}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が42のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap42_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame42}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ43}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が43のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap43_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame43}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ44}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が44のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap44_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame44}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ45}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が45のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap45_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame45}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ46}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が46のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap46_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 5e3)
{\bf color1.f: frame46}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ47}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が47のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap47_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame47}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ48}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が48のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap48_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame48}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ49}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が49のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap49_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame49}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ50}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が50のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap50_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame50}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ51}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が51のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap51_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame51}\\
\end{center}
\newpage

%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ52}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が52のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap52_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame52}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ53}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が53のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap53_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame53}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ54}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が54のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap54_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame54}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ55}

次のテーブルは, パターン番号の千の位5が5のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap55_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame55}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ56}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が56のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap56_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame56}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ57}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が57のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap57_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame57}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------e-----------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ58}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が58のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap58_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame58}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ59}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が59のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap59_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame59}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ60}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が60のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap60_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame60}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ61}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が61のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap61_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame61}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ62}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が62のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap62_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame62}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ63}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が63のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap63_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 5e3)
{\bf color1.f: frame63}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ64}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が64のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap64_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame64}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ65}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が65のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap65_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame65}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ66}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が66のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap66_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame66}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ67}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が67のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap67_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame67}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ68}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が68のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap68_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame68}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ69}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が69のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap69_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame69}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ70}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が70のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap70_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame70}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ71}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が71のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap71_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame71}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ72}

次のテーブルは, パターン番号の千の位がe7のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap72_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame72}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ73}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が73のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap73_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame73}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ74}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が74のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap74_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame74}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ75}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が75のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap75_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame75}\\
\end{center}

\newpage
%--------------------}---------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ76}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が76のトーンパターンテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap76_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame76}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ77}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が77のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap77_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame77}\\
\end{center}

\newpage
%-----------------------------------------------------------------------
\subsection{カラーマップ78}

次のテーブルは, パターン番号の千の位が78のカラーマップテーブルです.

\vspace{2cm}
\begin{center}
\Depsf[11cm]{color/colormap78_0001.eps}\\
% (BoundingBox: 110 0 640 530)
{\bf color1.f: frame78}\\
\end{center}
